。。

。

who bullied Wang

。
我要入黑洞

唔畀我入黑洞台

。。